對唔住我都撐唔住

抗爭咗咁耐
眼見住香港政府咁樣漠視民意
我都好灰
其實呢排都唔開心
我本身又有抑鬱
跟住呢排除咗抗爭又同男朋友嘈交
我唔知可以點
我都好唔開心
我唔知可以點
未來仲可以點行落去
我剩係知我呢刻好攰
好想抖下

抖吓。

呢一刻我剩係想拎起把𠝹刀𠝹落去

休息下

絲打努力

唔好阿阿阿阿阿
你攰 就抖吓 唔好自殘自己阿

抖下好喇 抖完繼續行落去

攰就抖抖
抽離下睇少幾日
男朋友如果立場唔同係難搞嘅

休息下先啦 放低下個電話

佢係同立場，但嘈緊其他野

例如？

依幾日唔好開fb ig 連登先，覺得好番啲先慢慢睇小小
可以睇下戲，搵好耐無見既朋友出黎食飯，又或者開套小說漫畫睇睇

抖下 再出發

定d黎 場仗好多人陪 好多人一齊 無人要自己一個面對

抽離一下 搵啲自己鍾意o既嘢做下 當俾少少喘息空間自己啦

正常返工無夢發有時都會忙㗎啦
一忙就有第二個咩
咁唔成熟嘅？

休息一下,你需要時間沉澱

聽下音樂

停一停
抖一抖
比自己靜下抖下

抖下咋！

休息吓但唔好輕生